免婆婆媽媽， 無樓睇爽手即斥4百多萬買入兆禧苑低層

成交單位為C座低層15室，實用面積415呎，兩房一廳。新買家為區內準婚客，主要鍾情樓價符合預算。由於是次單位無法睇樓，新買家在參考該單位內籠照片及同類型單位間隔後，覺得低水，決定以405萬 (自由市場價) 購入上址作自住之用。

低買

樓市小陽春

點解可以唔睇就買

10000/呎 低水幾多

牛市股神 是但賭隻都贏幾球

遲買貴幾球

有咩事執下執下又幾舊

遲買貴幾球
執下貴幾舊
正常人都識揀

唔明，點解冇得睇樓

幾抵

以為抽之前條on9仔水

可能業主租緊俾人咪無得睇

爽手

遲下真係有屯門南站嘅話絕對唔止呢個價

係正隔離

低能 買兆康唔好? 2分鐘到MTR

宜家都三十幾年樓。。。。遲多幾年就四十幾歲

個則好差

機場工作人士會租 只係肺炎反映唔到個demand出嚟

個個有幾球/銀紙又貶值

本來兆康都已經有西鐵站

咁真係低水嘅
不過買樓唔同買菜
睇都唔睇就買

度度都有黨鐵站添，但屯門南第時你要坐屯馬線又得，坐西鐵又得，放假又可以坐船去大嶼山玩，週邊嘢食都唔知多幾多，仲要係屯門區小學校網重地，你用兆康去比？

始終都係疫情 唔比睇樓都好正常

如果會預大裝修，
基本上唔係好需要睇內籠
單位向邊，會所點，有冇大維修，
全部都唔需要入屋睇